有無識得d港豬廢中係大陸叫叫下隻雞後來做埋老婆？

識得兩個，真係叫叫下跟住做埋老婆，呢d傻鳩港豬乜野心態？

其實唔止廢中，窮鳩廢老都係.

反而係叫叫下隻雞發現原來係人地老婆

上面一隻雞可以有十幾個港豬老公架，夠哂環保

好多日日話大陸女人係雞既毒燃最後都係娶大陸老雞 仲話我呢個係唔同 呢啲真係報應

我哋毒撚可以食俄妹呀 ，好過食港女

識幾個老屎忽都係娶大陸雞

有個仲成日話自己老婆好叻搵到錢

屌你老母咪又係雞老屎忽

呢個真，個個都話自己隻雞與眾不同不食人間煙火。

班廢老以娶雞為光榮。

有呀 你爸爸咪係

原來你老母是雞㴝

有個廢中同事，成班上大陸唱邪K, 初初見佢同隻雞住埋，一年倒結埋婚，我問㴝真架，佢話佢唔係係到做架，佢果日咁啱陪個朋友㴝坐，咁啱識到佢。
心諗原來咁柒的大話都可以呃到港豬架。

On9 到呢

好多呢d傻鳩架，你以為結婚咁簡單呀？
你娶隻大陸雞係要飬鳩哂佢全家架。

見過有廢老為隻雞同自己老婆離婚，有仔有女一個大好家庭就咁玩完，最後隻雞呃晒佢啲錢走埋

Ps: 五毛死全家

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

港女俾人扑過就話人二手雞狗也不屌
反而呢啲n手雞就貼錢去屌仲娶埋人
廢中廢老真係on9

㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝㴝

講真 笑咩呀
連登班毒撚最後未又係步班廢後塵

大把G嫁左港人 拎左單程證繼續係香港做雞添
呃廢老話返工 但其實出黎繼續做雞搵食
仲要食埋廢老D老綜 諗起都發發

有
我個仆街老豆

我聽過有d廢中廢青同d支那臭雞拍拖 仆街死啦

有，同個朋友一齊上去屌女個陣佢識咗條女，之後結埋婚

而家有冇得屌

今日毒撚，明日廢老

五毛狗全部都娶雞蝗做老婆架

廢中廢老當雞蝗係寶架，成日搭火車都會聽到呢班廢人講上大陸叫雞點叻點勁，當撚正自己係情聖咁，真係好撚垃圾。

有好多雞蝗借廢老㴝左香港，跟住同廢老離婚扮做香港人，然後大量申請蝗國d新人㴝香港。

大把啦，呢班廢鳩當正自己係情聖啦。

朋友雞，你屌佢西?

呢班傻鳩港豬叫雞蝗叫撚到以為自己是媾女情聖，班雞真係貪你靚仔咩?
無錢畀采你都有味啦on9廢中。

AgentCC

乜來？

咁都唔識 成日上深圳揼邪骨次次開post分享既爸打

我已經對大陸野無興趣，所以無追開果位巴打post

大陸雞有波, 港女咪又係雞...但無波....

自己諗

大陸雞對波是假野㴝而且係好撚假果隻。

我老豆玩果隻(18~22), 同果個女仔介紹比我玩果隻都大波(D).

然後係香港識果2個(23,28歲), 都大波(D 以上)...

仲有2個生左仔GE, B 級左右.

港G ??? 只識2個大過D.

利申:用家.

有無好介紹

食過2 隻私家雞都真大波...老豆介紹GE..

好少識果到D 人..我老豆就識..果D 係包養,但幾多人包就唔知啦..

你老豆真是一個好爸爸㴝

痴線

佢有潔PIG....話出面D 野唔乾淨..仲識埋人地父母, 等佢無得分租比人.

成個天水圍都係呀

之前同D 口靚毛拍拖洗錢洗得勁...佢話果D 女唔係我地玩GE.

上面果D 口靚妹純情D 又平D....我最LIKE 大波就比佢CALL 左上去.

廢老集中營

父愛真係好撚偉大呀

同隻大陸G 講話想3P, 可能佢驚我自己識, 佢自己搵多條女來. 每人比多500,

但客串果個好一般.

完美實現共享理念
Win win雙贏，男既俾少少「家用」就有閪屌
女既又夠家用使

有無圖睇?

你傻的嗎？大陸雞同一時間handle幾個老公是常識。

後生仔咪一樣大把沈船
港女咪一樣大把PTGF
標籤哩D野根本無意思
要屌就屌港女禍害香港

即係你贊成班廢老上大陸叫雞做老婆落㴝香港溝淡香港人？

國貨城

唔洗理佢
呢D 係五毛狗

每當有人話大陸女人做雞, D五毛狗都會衝出來話:「港女又咪一樣做雞」「根本係港女太差, 所以港男先會去大陸搵老婆」

五毛狗 專門踩低港女, 抬高大陸雞
用來合理化中共殖民政策

真係千其唔好娶落泥.

唔少地盤佬都係咁

有，我老豆，仲為咗隻雞搞到間廠無埋再同我老母離婚
而家佢個女響湖南讀大學

我就得閒帶老母去下日本去下歐洲

屌你，真係有圖

班五毛狗真係好撚活躍

大波pink lin

大家一齊講！五毛死全家

我都有親戚係咁

如果你知道個數字，一定會嚇鳩死你

地盤佬，廢老至愛㴝

呢d事我都聽好多

快D 嚇死我~

係咪真波？蝗雞多數假波架。

五毛狗死全家

大陸雞真係好撚有計架又難做。

港共政府點肯公開啦，但係香港人都會知囉。

爛做。

大陸女人 唯一既技能就係床上功夫
佢地可以令到男人係床上十分快樂, 然後俘虜男人既心

除左呢一點之外, 大陸女人一無是處

咁呢d係佢地技能㴝，如果見過三沙一水盛世就知蝗雞大軍的利害。

左下角個草帽妹幾正

係咪巴打黎

多謝...太差GE都食唔落啦...

中國一直都係 男盜女娼

中國男人天生識 搶劫/偷野
中國女人天生識用床上功夫 取悅男性

屌你，上面d J 圖睇到扯扯地

唔讀書只能娶支那婆

割褲成

所以香港真係好撚危險，只要共產黨要玩鳩你班港豬，只要放1%上面d賊同雞落㴝，香港即刻大亂。

國貨城真係香港之恥。

家陣香港對中共仲有價值 (要靠香港上市+洗黑錢)
所以中共唔會咁快想香港死

但如果中共真係有心想香港死, 只要取消中港關卡
香港真係一日就玩完

幾千萬中國蝗軍殺入來

問下自稱獨派果件連登會員HKVDC_2017，佢好熟

同大陸人結婚既香港人, 真係恥辱

毒撚帶住個大陸老婆去茶樓

周圍既阿叔望住毒撚老婆

毒撚以為自己好威, D阿叔羨慕自己有個靚老婆

實際上, D阿叔係到笑:「呢隻雞我以前叫過, 估唔到咁快搵到件毒撚埋單」

我10幾年前上大陸都會聽見班蝗好撚興奮咁同我講，這裡那裡幾年後就會取代香港做金融中心，我聽左10幾年，代撚到今日都代唔撚到，近兩年都聽少左啦。

點熟法？

雞有雞相，雞蝗同廢老真係政天生一對。

努力讀書娶港女

只要唔係蝗都可以

其實好多連燈仔/港獨 老豆老母都係大陸落黎....

似似地

自爆?

你又知人地老婆係做雞？

咁咪幾好，雞蟲同雞天生一對
炒埋一碟大家互相埋單唔好出黎害人
不過帶支那雞落香港果班垃圾屌佢地老母死全家

同埋一齊叫咪知囉on9仔。

唔洗屌我ON9仔既 你講我咪知囉
我問既都係好合理姐 個老婆做過雞點會講俾人知

雞蝗唔係貪落㴝香港捰褔利，唔撚通貪班廢中靚仔咩？

上面咪大把例子囉，又唔撚扒文又要質疑我咁重唔on9?,
btw, 乜你mon實我d貼架?咁快架。

無追POST SORRY
食飯時間 邊食邊上連登

我見你8個hr前問，8hr後可以即回咁快。
我都sorry話你on9

好撚多啦

港女個底都好支那 要脫離小農dna一定唔娶得支那、台妹 同港女

返工時間去公屋望下就知
D後生大陸師奶著到隻雞咁帶個女落街玩

咁娶乜？日本妹我啱

雞味點都介唔到，有d重成日著裙踎係地，不時提醒你佢係蝗。

屌人做雞又唔屌d雞蟲

哩個post有得追綜，撚手幾個老左都比大陸雞呃

有無扒文?上面大把巴打屌班廢老廢中叫完雞蝗帶埋返㴝香港做老婆啦。

雞都係人，雞都有生命，雞都可以有真愛。

雞蝗同港豬廢老講真愛?
咪撚玩啦，做五毛狗真係好撚柒，乜鳩都要盲撐d蝗

我話雞 冇指名係大陸 你要咁樣扭曲我都幫你唔到 你針對大陸 就算係咪雞 你都反 講黎晒氣啦以你呢種偽邏輯